[法律巴打入]屋苑禁狗令問題

我住緊果度既屋苑大廈公契寫明比養狗...
最近因為受到有住户投訴我地成日落平台放狗...
影響到小朋友係平台玩
業主立案法團動議緊唔比狗出入平台....（平台禁狗）
請問呢部份有無得argue?

推

多謝絲打幫推

唔記得轉 account?

你動議返禁止小朋友入平台玩

有諗過........
想去拆訴返佢地

擺明你隻狗唔用狗帶嚇到人

我係無用狗帶...
但我隻狗自己行自己...
班小朋友罷哂成個平台黎玩小人足球..我隻狗去到邊都見到佢地，
佢地又唔鐘意狗..
我後尾已經自己抱住隻狗行，行到無小朋友既角落先放佢落地
Btw...佢地啲小朋友踩住架滑板車嚇親我多啲

見過有類似既case...
好多都要搞到上法庭